樂壇失踪人口 方大同 去咗邊

佢條女 fifi仲生存緊
佢已經十年無出過歌
去咗邊

做鴨

佢係教徒 唔做得愛

早一兩年先仲有出歌呀，無出廣東歌咁解

四人遊

好正

揸的士

你同佢講耶穌都有屌閪

定三人遊